怕分手既人，都係垃圾

拍得拖就有心理準備啦
你估真係咁撚易白頭到老咩。講就易
係呀話緊你感情台成日叫春個班人

冇人駁到